% @Source Indice
% @Difficulté 1
On lance une pièce de monnaie équilibrée deux fois de suite. On considère les événements suivants :
\begin{itemize}
  \item $A$ : \og{}\textit{Obtenir PILE au premier lancer}\fg{}
  \item $B$ : \og{}\textit{Obtenir PILE au second lancer}\fg{}
  \item $C$ : \og{}\textit{Obtenir au moins une fois PILE}\fg{}
\end{itemize}
\medskip

Indiquer si les propositions suivantes sont vraies ou fausses, puis justifier.
\begin{description}
  \item[Proposition 1] Les événements $A$ et $B$ sont indépendants. 
  \item[Proposition 2] $P(C)=0,75$. 
  \item[Proposition 3] Les événements $A$ et $C$ sont indépendants. 
\end{description}